宜家煤氣係咪無乜人用？跌到無brake

由幾年前開始已經話冇人用

你個名

除淨後17.3剛放曬

我會低位入番少少

預左除淨後 同 紅股派送 會走一堆人